課金支援灣仔起步，重奪灣仔區議會！

灣仔起步眾籌展開 KICKSTART, Wan Chai！
現屆灣仔區議會由建制派主導，13席當中建制派佔11席，導致議會運作欠透明、疏於諮詢、浪費資源。灣仔起步其中10名成員投身服務灣仔區，我們的目標清晰——民意主導區議會。我們需要每一位理念一致的市民支持，籌款目標為30萬！Kickstart Wan Chai has started our crowdfunding campaign. Support us now!